# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the foreman_snapshot_management package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# 0868a4d1af5275b3f70b0a6dac4c99a4, 2019
# Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2019
# Amit Upadhye <aupadhye@redhat.com>, 2022
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: foreman_snapshot_management 4.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-22 11:54+0000\n"
"Last-Translator: Amit Upadhye <aupadhye@redhat.com>, 2022\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/foreman/teams/114/zh"
"_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "Create Snapshot"
msgstr "创建快照"

msgid "Create Snapshot for %s"
msgstr "为 %s 创建快照"

msgid "Create a snapshot"
msgstr "创建快照"

msgid "Created %{snapshots} for %{num} %{hosts}"
msgstr "为 %{num} %{hosts} 创建的 %{snapshots}"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Delete Snapshot \\\"%s\\\"?"
msgstr ""

msgid "Delete a snapshot"
msgstr "删除快照"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Description of this snapshot"
msgstr "此快照的描述"

msgid "Error occurred while creating Snapshot for:%s"
msgstr "创建产品时发生错误：%s"

msgid "Error occurred while creating Snapshot: %s"
msgstr "创建快照时出现错误：%s"

msgid "Error occurred while removing Snapshot: %s"
msgstr "删除快照时发生错误：%s"

msgid "Error occurred while rolling back VM: %s"
msgstr "回滚虚拟机时出现错误：%s"

msgid "Error occurred while updating Snapshot: %s"
msgstr "更新快照时发生错误：%s"

msgid "Failed to load snapshot list"
msgstr "加载快照列表失败"

msgid "Failed to update Snapshot: %s"
msgstr "更新快照失败：%s"

msgid "Foreman-plugin to manage snapshots in a virtual-hardware environments."
msgstr "Foreman-plugin，用于在虚拟硬件环境中管理快照。"

msgid "List all snapshots"
msgstr "列出所有快照"

msgid "Loading Snapshots information ..."
msgstr "加载快照信息..."

msgid "Memory"
msgstr "内存"

msgid "N/A"
msgstr "不适用"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Name must contain at least 2 characters starting with alphabet. Valid characters are A-Z a-z 0-9 _"
msgstr "名称必须至少包含以字面开头的 2 个字符。有效字符为 A-Z a-z 0-9 _"

msgid "Name of this snapshot"
msgstr "此快照的名称"

msgid "No capable hosts found."
msgstr "未找到可用的主机。"

msgid "No capable hosts selected"
msgstr "没有选择可用的主机"

msgid "No hosts were found with that id, name or query filter"
msgstr "未找到符合此 id、名称或者查询过滤器的主机"

msgid "Quiesce"
msgstr ""

msgid "Revert Host to a snapshot"
msgstr "将主机恢复到快照"

msgid "Rollback"
msgstr "回滚rollback"

msgid "Rollback to \\\"%s\\\"?"
msgstr ""

msgid "Select Snapshot Mode between mutually exclusive options, 'Memory' (includes RAM) and 'Quiesce'."
msgstr ""

msgid "Snapshot"
msgid_plural "Snapshots"
msgstr[0] "快照"

msgid "Snapshot Mode"
msgstr ""

msgid "Snapshot name cannot be changed"
msgstr "无法更改快照名称"

msgid "Snapshot successfully created!"
msgstr "成功创建快照！"

msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

msgid "Something went wrong while selecting hosts - %s"
msgstr "选择主机时出错 - %s"

msgid "Successfully removed Snapshot \\\"%s\\\" from host %s"
msgstr ""

msgid "Successfully rolled back Snapshot \\\"%s\\\" on host %s"
msgstr ""

msgid "Successfully updated Snapshot \\\"%s\\\""
msgstr ""

msgid "Unable to create Proxmox Snapshot"
msgstr "无法创建 Proxmox 快照"

msgid "Unable to create VMWare Snapshot"
msgstr "无法创建 VMWare 快照"

msgid "Unable to create VMWare Snapshot with Quiesce. Check Power and VMWare Tools status."
msgstr "无法使用 Quiesce 创建 VMWare 快照。检查 Power 和 VMWare 工具状态。"

msgid "Unable to create VMWare Snapshot. Cannot set both Memory and Quiesce options."
msgstr "无法创建 VMWare 快照。无法同时设置 Memory 和 Quiesce 选项。"

msgid "Unable to remove Proxmox Snapshot"
msgstr "无法删除 Proxmox 快照"

msgid "Unable to remove VMWare Snapshot"
msgstr "无法删除 VMWare 快照"

msgid "Unable to revert Proxmox Snapshot"
msgstr "无法恢复 Proxmox 快照"

msgid "Unable to revert VMWare Snapshot"
msgstr "无法恢复 VMWare 快照"

msgid "Unable to update Proxmox Snapshot"
msgstr "无法更新 Proxmox 快照"

msgid "Unable to update VMWare Snapshot"
msgstr "无法更新 VMWare 快照"

msgid "Update a snapshot"
msgstr "更新快照"

msgid "VM successfully rolled back."
msgstr "虚拟机成功回滚。"

msgid "Whether to include the Quiesce state in the snapshot"
msgstr "是否在快照中包含 Quiesce 状态"

msgid "Whether to include the RAM state in the snapshot"
msgstr "是否在快照中包含 RAM 状态"

msgid "edit entry"
msgstr "编辑条目"

msgid "host"
msgid_plural "hosts"
msgstr[0] "主机"
